［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 198 冇人認得我

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

返嚟了

成日覺得泰妍比SM chur到好盡
吸血鬼咁

真係唔認得笑咗

真係冇人知

唔覺眼

訓

以為要等豬豬開

笑笑早抖

回來了

晚安

咁唔做就無野做了

我怕佢瞓咗開唔到

好彩屌屌醒目

BBQ

佢話唔想開

你好叻

吉吉燒

真係以為係另一個定唔覺我改咗

早抖

係

你最叻

屎屎贊我

When

唔識點引用返上個post留言

有邊個讚你係唔開心㗎？

不過我都好耐無留意韓國娛樂圈
最多睇下劇同純聽歌

係
真心覺得你好勁
我仲諗緊會唔會成班人等緊我
希望有人開啦咁

你都唔差

聽日可以洗錢了巧多野想買

我好差

未甩P
睇黎聽日冇得開？
佢用12點計定24小時

想買嘢送畀你

想瞓了 希望瞓醒有得拎袋袋 心急人上

Hello

真

好似24

早抖願願

宅咗個屋企一個禮拜了 仲要冇人搵我
好悶

唔洗啦有心就得啦

快約

伏你1001先

美孚

早抖漫豬

Hi

Gogogo

喺度傾下計 我都冇人搵

早抖9c

假

就嚟唔識講嘢咁 手機永遠唔會響

一兩日就樂 一星期就覺得苦

主動啲揾人

都冇人可以搵

驚你畀人煩

各位點睇長boots

我都想試下呢種感覺

你著=型
其他人=柒

幾長？

好開心 點算

食

把嘴甜到

過膝

我要做成個post佔至少6成嘅回覆率！

發春

冇可能

我都覺

又幾時約的

嘻嘻

精神上支持你

我覺得好難襯 好易著到個人好短

都係試吓先
反正冇嘢do

短人

.....其實我好想黎

但我唔食得牛

敏感？

同埋好似著得一季

你可以下一年都著不過畀人話老土

好似要睇腳型

係 但係著嚟著去都係波鞋好悶
冬天又著唔到涼鞋

唔會老土嘅長boot啲款來來去去都係咁
唔好著到殘哂又唔打理就真

佢自己講嘅

我都淨係記得呢個

見到有人冬天著人字拖

又諗起你了

Cls

瞓先

宜家啲女仔係咪唔會鐘意乖乖仔？

唔得的我隻腳會結冰的

最有印象

願願

樓下啲cm好真實
樣問題

諗我啲頭髮

我都好耐無買鞋

Don’t give me hope

agree!!!!!!

🚬🚬🚬🚬

我都係平底鞋

gum can sleep bird

肺炎煲？

啱啱講完佢就出現了

劇情不嬲都係咁

幹好累

你哋見到我會嚇到調頭走

+1!!!

唔會啦有咩料認證

我啱啱想講我都驚

累了就歇會。

你信佢？？？

你哋見到我會唔覺得係我嚟

@布 你頭先係咪唔add 種樹㗎…

想摸

add mud 9

寄俾你

佢唔係話心情唔好我都唔想理的

我個樣好殘個頭好亂

Yooo

I like

咪又係咁正

Real

......？？？

上次嚇走咗人

咪玩

你咁佢太太高expectation 會失望的

Can you got my back?

佢地*

我

唔會嘅
你約咗佢地？

屌你老母

惡到

屌 又嚟
呢張圖睇咗幾多次

我了惹的禍已令你遠去

玩你兩個無意思

乖

收皮

溫柔啲啦

又扮柒撚狗

對住你啫

冇事的

頭先講到斷咗
想講其實係我自己覺得距離太遠
佢大我一年 平時冇咩交集

玩針對！

兩個都讀緊書 一年冇所謂啦

Yesss

搞錯

我真係好期待

我都係
a^2 b^2 定 a^2 (b^2)掛

我估佢驚唔加的話前者會當成 (a^2b )^2

Google 「韓國男生」

冇搞錯
係針對你

一年其實真係唔算得係啲咩

屌 我睇錯野 sorry又柒左

唔好咁期待 佢好柒的

繼續

開方

靚仔oppa

option 2

咪（x+7)^2

好醒咁喎

快點撚我

Me

心事一日可以柒幾多次？

....

呢個第一次睇

數吓

梗係

啱啱差啲喊冇事了而家

唔係呀你都啱呀
我估佢驚唔加的話前者會當成 (a^2b )^2
類似
你近啲添

收

有我們在。

來 攬返

搞唔掂
等我扮下頭痛先

難分真與假

惡

是

要咬你了

我都有諗過可以解讀到...
唔洗幫我了 始終睇少左次方兩粒字

扮是假的 頭痛是真的

走

最簡單唔使理解嘅話，你代數字入去就發現1唔啱

當然
我之前冇自爆過嘛

唔比

早啲訓吧

走ed

捉住

有你真好

錯過後哪可還頭

你個懷抱好暖的說

又開始鬧交

我很暖的

「頭痛是瞓唔著的。」
—來自頭痛協會永遠榮譽會長

會長

cls

me send jor 之前del jorreal ho lun mk

我要滋潤啊 唔係要乾燥啊

年齡不是問題 可能佢都對你有啲興趣呢

食咩便宜的糖水啊

豆腐花

我試過3年
距離其實冇咁遠

唔想乾啊

都開心丫

三角大戰

我隻手巧凍

人都夠Dry 仲要咁乾

我有嚴重手腳冰冷

三位選手係？

其實仲有樣嘅問題
佢都幾令仔幾高
我都只係一個普通女仔

成個post原來最唔可信係你

可以鬥凍了

del jor 應該未睇

又有得些牙了

唔好亂講

捉住你取暖

Okay

係廳果三個

Y u 針對 me

攬攬

I’m poor

攞隻手凍你條頸攞腳凍你個肚

好慘

不如你屋企vs我屋企
我地

料料對住南珠特別曳的

9c always good

巧

下次幫你洗碗

又窮又慘

不過佢地對街外人就縮到變粒波了

嘩 你記得

你講乜都要調轉睇

我又叻又傻的

做咩抄我的

我暖返就可以整暖你了

.....下

咁我既蠢且醒

baby it's three am

1000000/1000000

快啲黎整暖我

我之前都好鐘意聽呢首的

嚟緊等陣

咁夾架咩

Are you still there?

對

Just give me a chance to say I love you

想訓了

攬住一齊

你普唔普通要由佢定義嘅

串佢

屌你

宜家d口罩 你地接受到幾錢50個

你真係對住我會粗魯10倍

話時話 個日見到$300一盒 唔知真口罩定假的

扮咩窮同慘

瞓啦攰就

唔好藍色

想轉髮型

支持

轉咩

有道理

比你 係咁屌

攰又唔想訓

睇吓星期一搞搞佢

諗緊齊陰好定八字瀏海

唔瞓有咩do

鑲金的....
不過街邊大把勁貴的

很想要

無

咁就差唔多半個post

可以同我傾計的

-.-

大雲雲去咗邊想打交

500

我想剪頭髮

媾女

氹我訓

事事係咪冇口罩

想點氹

太悶吧

比同一條女帶兩次帽，求屌醒

A09的悲哀

點都得

比咩我

溝唔到女又無知己，人生係咪得返信佛一途

好

啜啖攬實然後講故仔

話係韓國口罩

ho chi取消中文oral

屋企四個人 我唔出街冇所謂
但阿媽就要番工 阿爸就去醫院
好似仲有100個

聽講佢地想去排隊買 我就唔想佢地排 想買多一兩盒吧

倒錢落海lu

可能延遲

實有人買的
賺到fatfat 真·過肥年

一生人同女仔傾計最長時間

我有fd好似可以係美國帶返嚟 70蚊50個
下個禮拜尾攞要嗎

𡃁妹仲唔訓？

五個男 加男老師

想睇咩故仔
我巧多鬼故的

佢夠唔夠用 同埋 有冇其他人急住先
冇的話我先要吧

要！！！e+ 50個要成400

是啊

咁點

唔要鬼故！

fact....

曳

佢開po問的
漫漫都好似冇的說

You too

我都剪

帽乜春都冇一齊

藥房成為香港最後贏家

我留長髮

兩盒夠唔夠

想睇

你諗住點剪

有的話就留比我吧
我都記得有人話冇 但唔記得邊個

我乖

有冇提議

我有一盒力乜，仲有－盒遲Ｄ要還-.-
網購jor ng g yau mo comingT^T

咁甜故

me 笠水，dim c

我要搵搵啲相

go cut hair = mask -1

兩盒先啦 我驚人地拎唔到咁多

要開藥房了

唔洗專登搵咁麻煩的

無就揾炒口罩狗交收傳柒牠😘😘😘

其實我自己都feel到
佢今日淨係send過1張公廁snap
而我就全日send咗5張比佢佢都睇完就算
我明而家係我鐘意佢想接觸佢多啲
我都係想可以好似frd咁傾計
但係佢無回應過我真係好撚灰
好笑嘅係我同一個唔太熟嘅人都可以傾得多過佢

可能佢已經比晒提示我
定係佢真係唔識傾計

巧多人都話掛住你

你知答案既

講得好啱 無論點我都要對自己有信心

番黎啦？

Go

2cm?

改咩名好呢

cda 幾大🤤

邊有咁多唔識傾計啊
點都會識撩女仔嘅

心事

sorry lor....

。。。

黃藍是政見，自保是神仙

我google甜故先知甜故唔係解甜嘅故仔

咁咪自爆

diu dim 為之佢ok

多dd啦 好快凍完 又到春夏啦

好文采？🤔🤙

咁長咁潮架咩

以為你識講甜故咁叻

吹？

係吹都唔吹你

@布甸

我太年輕了
既蠢且醒嘅蠢

好蠢

我冇睇過嘛

好傻

如果臨訓講甜故 仲訓唔訓到呢

要睇我d貨到５到

希望得記得好似布甸琴日話要去親戚屋企攞口罩
漫漫今日話戴緊小童口罩

你鐘意麼

你要問佢了

反正我都唔出街-.-|||

Mehhh

我問吓可唔可以要多啲先

totally ng sick :(

一個on9仔同一個臭雞

唔禁出境就冇事吧

me dou jor stock then ok-.- 同fd子分夠用一個半月

想要教學

Me dou hai:(

禁出境又５系bam貿易-.-

我都想有

訓唔著爭扎緊食唔食宵夜

唐僧：貧僧唔聽甜故的 仲有 我不與女子同床的

我平時好醒的

diu ah boring af, 完全不想學習了

唔要見人啊

eat la,

食肥佢

佢同ex唔知去過幾多旅行

成功達陣

Then mm ho hok zap lol

是咩

you study god -.- have 願ching & 心事ching teach

想要可以同料料傾計的教學

Cls lol

u ng sick ball 短髮sin jen

real FCed 願ching bio math 5**-.- 心事ching econ math 5**

佢都係交下戲姐要引下你先好玩既

What u did?

你起哂佢地底

你都擰哂頭呢

我以為布丁喺度自言自語

搵唔到費事爆人

si!

真的除咗計數我都好叻的

極邪惡拉絲網-.-

Real不了

成日係屋企攤床 打下機咁

要睡了

搞佢又死 唔搞又死

唔係

唔關我事

wor dllm teeth
口罩焦慮症

急 想要
有心人上

Ging!

u jen no need school

dllm ah 文太

Gn

沒有的

=.=|||

real

單眼皮

我中曬

通常唔係會話大概長到邊個位架咩

？？？？

咁大獲了要慢慢摸索
難怪不斷失敗

互掉

is time 4 me sick girls

埋仔自爆圖

你應該話見我
我幫你度

你系文太-.- d tips

又蝦我

每次我都努力爬番起身

袋袋平安

我再推你落去

不太敢

有同黨

師父

中學停課boring af

笑死

埋：試下挨落我到

事

對！

我是個笑話

以後唔出街了

c=====8 今日鳩絲自爆圖仲fun

要絕交了

你唔得的

my portrait

咩嚟

笑到我粒瘡好痛

比d想象力

太深的英文要查字典

9c叫咩名？9吖嘛

#264

想識

太柒唔見得人 唔想比人恥笑

你睇穿咗我了
我而家感覺好赤裸

B==========D

改tg name未

俾人摸過屌過你仲要？

嬲了

你仲要同我忍的
茅人會笑你的 你咁高質

改咗啦

diu miss jor tim

better than zero

Hehe

邊日

你忍心難我咩

Shisha

咩都未傾的

等我又問下先

你曳

U join?

即興就好了

give me cc la diu

遲啲可能join

魚b應該好忙等佢上水

搵窿捐 抖一陣就冇事了

想你嚟

yau mud yeah play?

未夠秤

屌笑左

又幾make sense
屌我 果時係紅色
屌佢 果時係男色

死𡃁妹

我諗過度過㗎

除咗土間大埋仲可以改咩

實係咁

土間細埋

我翻嚟啦

個埋字好重要

叻仔

大家咁話

你地玩緊乜

都話噢埋葛

改名

其實點解有個埋字

+1 ah diu

唔好咩我覺得幾好喎

我又要

慢慢變得濕潤

唔識講

找佢回得我幾個字，佢找我人地忙啦回幾個字，叫我唔愛佢

佢4港女姐

胃痛啊啊啊啊

點解唔可以快快

有藥嗎

呢個正 你中意

分手！

快快變得濕潤包保冇人認得你

你啱

無安全感見唔到又怪我，永遠都怪我，好嬲

假的

咁仲唔散 咁委屈

冇人掛住我的

好淫蕩

躝

雲兄出現了

我本身諗住打：臭浮唔當值

今日講完，佢講會改

事妹

似係經常去成人台嗰啲

禾
鳩絲：想同雲打交
大力雞：好耐冇見雲

臭得滯 唔畀入post了

食藥

聽住先

cu jen dou cls online class到另行通知🚬🚬🚬

雲兄你竟然認得我

燥燥

好掛住你啊

啱聽
有排你聽

咁都算係一個好名

撈

u life冇了

我都咁話，不過無安全感真係幾煩

呢度好似存在2個氣氛……

我咩都知的

唔見咗好耐

有時d人唔知好過知

反正me dou mo gf wfc u life

真
只有我係遊走於兩界之間
｜

比例mc好難

冇所謂紅事白事一齊搞
反正都是事

有d野*

唉，拍拖真係煩

area ratio? mc q18?

辛苦你了
我小學雞入唔到另外一個topic…

個個都對我say no的

真....呢樣最難

串到

q18 q20左右

mc killer題

我都係分裂唔到 太攰

咁yes了

agger dklm smelly west

easy af 🚬🚬🚬

劏開你兩邊

記得我個數學啊sir計到落堂先計到
跟住話dse唔會咁出

客咩氣呀
|

冇的

send question cc

你咁切法我碎埋喇

幾日冇攬你了

其實仲未睇題目
想同你地傾計先

要攬了

doing pp? aim 乜？

Sir

mud hi ar

出緊嫁啦

點解晚晚都會有樹窿出現

yes ar aim5

為咗服務市民

希望啦，唔係未單身嫁啦

希望有好夢發啦 byebye

原來要等佢load完…

24小時營業 年中無休

aim 5? 2012 sample pp 43/45 >42min 就穩5 above

樹窿
通街都有啦

C
因為記得做過

埋b早抖

我就得一個。

similar triangle lor jm9

goodnight

樹窿你入比我睇
我怕入左出唔番, 卡死

唔get

唔好笑既, 有無第2個答案

get ed

由於疫情嚴重 小妹覺得性命隨時不保 決定今朝有酒今朝醉

又唔係賣笑

已經好好笑

？？？又飲
唔叫
我都去倒返杯
你飲乜

訓啦，聽朝8點起身搶口罩

無藥

笑到溝死仔

沒有了

冇飲 聽日飲
純粹表達吓我諗住做散財童子

where have?

想鬧交了 但冇人陪我鬧

想溝死女

為人民服務

有冇暖水袋

即係得我一個飲
有冇人飲開white wine有好推介 我去入貨
唔係劈酒慢飲嗰種

me dou need... Watson?

口罩 不了

屌你發乜鳩脾氣呀？老馮服侍你呀？

我唔飲wine的

watson fb話無哂

你咪訓醒就想鬧交?
再訓多陣就有能量

thx a lot乜區

趁有得打打多幾下

性命隨時不保, 幾時都會發生嫁啦

嗯嗯好掛住你
唔還手啦

真 咁打埋你先

居然有人掛住我
唔捨得打了

屌你用屎眼睇嘢？邊撚度見到我發脾氣？

ok!

依家唔係你發我脾氣呀我發你脾氣呀
咁得唔撚柒得？
醒少少唔洗俾我屌啦弱智

不要不要

大把人掛你

掛住你都照打

願仔琴日明明話脾氣好好㗎…

你條撚樣可唔可以唔好咁撚港女 遲早冇仔溝

邊有

好悶, 唔好鬧交啦
搵個第2樣扮

不如扮羊叫啊

我都識捉住的

我溝唔到仔關你閪事咩
啲仔埋我身溝我添呀瞓醒未
任我揀呀

等我一野斬開佢
唔好煩

屌你老味～屌你老味～
客官收貨嗎

梳我要洗心革面了

要留言

唔好斬我條野

小二不能小老味

係吖同上兩個po一樣吖 你啲仔全撚部武漢落嚟㗎 你咪繼續揀囉懵丙

mud ar
免費派發wor

訓教有損健康

區議員派？嗰個基金？

wear utee?

真
有研究指出死咗嘅人絕大多數都曾經入睡

你知唔知自己講緊咩

瞓過嘅人都會死呀
我就唔敢瞓喇你敢就去瞓啦

呢期金句
人終需一死
聽唔清楚??

人終需一死
人終需一死
人終需一死
人終需一死

你又唔係佢對我冇乜影響力

死神

jm9仲會有人中招
2020年啦喎

條女好索
但係肯定有毒

姣啫
化個妝執執啲相擺啲姣pose又可以賺錢
咩世界

人地真材實料

偷人圖

真圖, 已FC

都無

樹窿去晒邊??????

無哂

你講

樹窿終於消失了

我講

講

講啦

我啦 埋埋啦 事事 願願

熱毛巾！

諗掂點搞啲頭毛啦

fake news fced

人？

。

Real dik

仆街 打喊露打到下巴抽筋

咪傻啦 唔夜了已經